諗住十一月尾請兩老去旅行 有咩地方好介紹

打算請佢地11月尾去個長旅行 做返一次真孝子
我諗兩三皮野又可以做次孝子
咩都值回票價
求地方介紹

希望大家都會做一次真孝子

推

緊係佢哋最撚喜歡的大灣區啦

2,3皮野講一個人定3個人?

星馬泰啦, 大灣區太近, 隨時返到香港

可以８９去機場參觀左先

整係請佢地兩個啦緊係
我要留返係香港返工架

各區警署

見佢地未離開過亞洲 諗住請佢地去歐澳呀

到時見

係 近近地，平平地

我記得歐洲一個禮拜就要2，3皮
郵輪之旅如何?

梗係推佢哋上郵輪啦

咁不如搵下十一月d郵輪啦, 上到去直頭與世隔絕

郵輪又唔駛驚佢地盪失路，一流

郵輪啦日日包三餐唔洗煩近近地台灣日本線又平又好玩

錢唔是問題 最緊要做到孝子

近近地去台灣 比佢感受下氣氛

搭高鐵去北京睇升旗，去上海行下街。

大灣區

咁更加推薦郵輪之旅
長線去半月至1個月都有
去睇北極光，澳洲睇袋鼠又得，去埋波羅的海仲得
上星辰睇下啦

台灣宜家唔批大陸人乾淨舒服語言又通，上咗年紀好驚語言不通